想搵個人陪係唔係真係咁難

I’m here

難，極同意

日日自己食飯，自己睇戲，真係唔想再咁落去，但又無可奈何

i know that feel

出街行得多先發覺自己係幾咁毒

唔知點解自細無咩朋友，個個都聯絡唔耐

真係好難

係

而家嘅要求已經降到性別係女，唔好咁肥就得

樓豬我都明 有時想搵個人食飯都唔知搵邊個

4日假期日日自己一個😭

信和唔係毒撚天堂咩，dllm個個都拖住條女

same

一個朋友都冇 日日做咩都自己一個

從來都得自己一個，有咩事都要自己咩

過咗呢種生活好耐 好唔開心

有無人有辦法可以走出呢個困境

唔難
搵到個互相中意先難

唔好再曬命

邊有曬命

生活圈子入面冇一個啱？

係連人都無個

🥺🥺

我宜家已經降到不限性別，唔好嫌棄我就得

好想全世界死剩自己

就算係朋友
感情都係要努力維繫

無人親近我
無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我路過十個似我
情敵實在太多

你估真係諗住帶條女行信和咩
實情只係想恥笑班班毒撚 孭個背囊自己一個

唔難

叫雞就得

用錢買嘅有咩意思

你只係要求有人陪

依家幫你諗到喇

又諸多要求

拉

入唔到小圈子，點維繫姐

唔好咁啦，btw轉機應該唔難架

得罪講句 會唔會本身自己性格有問題？
搞到人哋唔想同你熟？
識新朋友可以搵多啲興趣班！

無錢叫雞啊

慣了

利申 自己一個食緊飯

好難

Where , can i join

叫雞都唔夠錢

其實可能係自己太孤僻，成日無咩野講，一講野就句點曬所有人

其實成日都有好多野想講，不過講唔出口，可能本身唔啱key掛

成班仔圍埋都係講果幾樣野，講波同講女，我又唔睇波，女我又識唔到幾個，有時真係插唔到口

我鍾意假面騎士，不過身邊都唔見有同好

我今日都係自己一個食飯

Me too

有冇啲互動型嘅興趣
例如運動，行山，煮嘢食
咁先會識到人㗎嘛

睇戲聽歌打機

呢啲嘢有啲難識人喎
不過學生時代一定係最易
出咗嚟就會難啲

有時有嘢想搵個人分享下然後諗諗下自己根本冇人可以搵
望住以前啲朋友生活得好開心咁又唔想煩到佢哋
搞到宜家有咩事都鬱係心入面唔會同人講
係屋企人面前又唔可以表現出嚟
唔開心都係趁冇人見到先喊
成個人身心都勁唔健康